太真心又唔得，太小心又唔得，煩

太真心又容易俾對方呃
太小心又俾對方話疑心重
真係唔知要點識異性

$$$$$$$

試下考慮下同性